面色長期好差

個嘴好蒼白/冇色
要搽唇膏先見得人
如果唔係啲人會以為我唔舒服/就嚟暈
可以點解決

係咪貧血

做運動, 飲食定時, 多休息,
食中藥補身

冇 睇過中醫話我氣虛 寒底
但問過大部分女仔都係咁
又唔見佢地唇色咁差嘅

你一定西口西面

採陽補陰

我有好多陽啊 有需要幫忙可pm me

m come?

搽左唇膏

睇得出㗎嘛

唔係有自然妝咩